抗爭引入無人技術

RC remote control
無人機 搖控車 等 可協助

好似watch dog2 咁？